[PC/AN/IOS]絕地求生PUBG討論區

承接上一位巴打既POST
Telegram Group:

依個POST集pubg mobile 同電腦版PUBG
當然你係玩pubg lite, 刺激戰場同全軍出擊(應該冇人玩了)
既都可以係度吹吹水

祝大家日日食雞

我個人PC同mobile都有玩
PC段位:
MOBILE 4人亞洲
黃金V
而TG GP集中係MOBILE約戰多
PC版都可以入TG大家交流
而我ID就廢事貼係連登公海啦

推

黃金

我都知自己廢

早排先開始同朋友玩星鑽

手機要打100局以上
我本季打好少,岩岩好廿局

廢j 用keyboard mouse 玩mobile留名
s2-s5王牌 s6 星鑽

巴打用咩software 駁上電腦玩？

steam 正版 $198, 我冇野駁
但我知人地用模擬器都玩到手機版
想免費玩電腦版既：pubg lite

想知手機CPU要邊款先打到PUBG, 想轉電話但驚買完lag.

用飛智wee2 連keyboard mouse 係ipad 2018 到玩

想問邊隻手制配xr好用 想買黎試下

最順暢 iphone xs xs max xr iphone 8p 8
android 就任何835 845 855 手機

飛智八爪魚聽講唔錯

steam pubg我都有 但唔識玩

我snapdragon 625 都玩到wo
兩年前$1300小米

睇下幫唔幫到你 我冇用過

頭100個鐘遇左俾人屠
乜都唔識就拎shotgun 伏人

再由由5.56子彈步槍練起
ump45 作新手適應

揀4人tpp sanhok
練到50米內殺人就紅點或兩倍鏡練50米外中距離 點射掃射
日日去訓練場拎十分鐘試下壓槍

由上年四月斷斷續續玩到而家二百幾個鐘就係咁過 唔開咪冇朋友帶

你肯試就會識玩
我至今只係食左幾次雞炸

真心教學
為左隻電腦雞砌左幾千蚊機 最後玩兩玩都係開mobile算
晒左部腦

你去試就得嫁啦
我當時部機仲要750ti
玩大場窒到40fps

點練壓槍
D人真係好撚勁..
我成日唔知人地邊到打埋黎

壓槍既野去訓練場
掃射果陣慢慢拉隻mouse 向下
YouTube 都好多教學
同埋50米內頭7槍跟本唔洗壓

tg 有個朋友推薦

巴打我都係王牌已經係每季開始一個禮拜就沖左上去 但係一直都上唔到戰神 垃圾系統

正常有玩都王牌 s4 s5 都係慢打80-100場就到4200分+
上戰神要多時間 神隊友 少D肝力都唔掂

我最高都係鉑三

我見過朋友玩100場都係鑽五炸.....

你係咩打法先我係跳大城邊緣慢慢搜有基本野就直線通過城見到人先打唔戀戰

自己玩我係撩交打

每個賽季都係唔夠時間上王牌
我宜家上到皇冠3
求入tg group

條link 唔得咩？
我唔係群組管理員
我開post 拉人入炸

高清？HDR高清？lag咩？

5舊水好貴喎

貴嗎? 幾百蚊ja wo
xr 都六千啦

最低配置
入雪場一落雪就可以出GAME了

我幾十場已經ace
跳車房 去軍基貨櫃核電
執完出嚟追空投搵交打
樂趣升分

好耐冇試過咁 退步得太緊要

pish

有無tg gp

頭post

無3d touch玩得好辛苦

兩指皇牌

都係咁玩姐

練緊三指，玩到變傻仔

有無教學

點解課唔到金我買完398嗰個之後想買埋788，唔畀我買
係咪要打去apple問

入gp 問 我未俾課過

左手c字，食指開槍

咁就可以行住黎射

呢排外排多到笑
升到王牌都灰灰地 轉玩第一人稱單人諗住冇咁多掛狗 點知都係一樣

咁做我會抽筋

依樣野 駁唔刀
比起我一年前玩多左好多
我都冇乜心機升牌
係群 同學 有位我先入場玩

穿牆透視自描樣樣齊

唔係吹奏 電腦版就少左
手機版多到

呢樣我都知 但廢機玩唔到

要練下，幾好用

pubg lite 你可以試下

不了 我hea 玩

飛天掛又係痴撚線

細個打芒亨用得少c字手咩

後生廿頭仲得
而家都中坑一條仲玩d 高難道野咩